[実装内容]  
・Solidusの導入  
・トップページ  
　− ヘッダー、フッターの共通化  
　− 人気カテゴリー、新着商品の表示  
　− 商品検索機能（ヘッダー）  
・カテゴリーページ  
　− 商品一覧表示  
　− カテゴリー、ブランド、色、サイズでの絞り込み機能  
　− 商品並び替え機能 （ソート機能）  
・商品詳細ページ  
　− 商品詳細表示  
　− 関連商品の表示  
・カートページ  

[意識した事]  
■フロントエンド  
・ユーザー目線で欲しい機能を実装すること（商品の絞り込み機能、検索機能、並び替え機能）  
・文字や背景の色合いをシンプルにして商品情報（画像）が引き立つようにすること  

■バックエンド  
・然るべきところにコード書くこと（controllerが肥大化しないようmodelを拡張するなど）  
・出来るだけ重複のないDRYな書き方をすること（partialへの切り出し等、今後の開発も意識して）  
・チーム開発を意識してファイル、変数・定数等の名前を他の開発者が見ても分かるように定義すること  
・インデント、改行などコードの見やすさにも配慮（Rubocopによる自動チェックも導入）  
・実装した機能に合わせてテストもしっかり書くこと  

[心残り]  
購入完了のメール送信機能の実装までやり切れなかったこと。  
